---
title: "جلسه 26"
date: "1394-05-13"
categories:
    - "sessions"
---
    در این جلسه که در فضای باز برگزار شد برنامه‌ریزی و یک سری هماهنگی‌ها درجهت
برگزاری کلاس اموزشی زبان اسکرچ برای کودکان انجام شد. همچنین اعضا گزارشی از
مسئولیت‌هایی که برعهده داشتند و روند پیشرفت آن‌ها ارائه دادند.

[![photo_2015-08-03_23-53-18](img/869e064c-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289254.0594008.jpg)](img/869e064c-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289254.0594008.jpg)

